其實散戶同大戶都係人類

點解要互相傷害

你同果啲打lol入到場問敵隊做乜打你有咩分別？

呢個係一個人食人既世界

課金玩家同你既分別
吊打你

我會帶領散戶戰勝大戶的

求和算了
唔諗贏

逃跑啦